# GIP Website
Hier staan alle bestanden om de website te starten en aan te passen. 
### Goed nieuws
De website is praktisch gezien af enkel nog inhoud toevoegen wanneer nodig!
## Hugo Issues
Hugo heeft problemen met mijn baseUrl maar de website bouwt zonder problemen. 
Er komt enkel een error op bij het bouwen.